\documentclass[a4paper,landscape]{article}
\usepackage[T1]{fontenc} 
\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{multicol}
\usepackage{geometry}
\usepackage{comment}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tikz}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[official]{eurosym}
\usepackage{fourier}

\def\nbcopy{27}

%\DeclareUnicodeCharacter{€}{\euro{}}

\geometry{top=1cm, bottom=1cm, left=1cm, right=1cm}
\setlength\columnsep{1cm}
\setlength\parsep{2cm}

\newcommand\defin{\paragraph{Définition.}}
\newcommand\thm[1][.]{\paragraph{Théorème \emph{#1}}}
\newcommand\ex[1][.]{\paragraph{Exemple \emph{#1}}}
\newcommand\rem{\paragraph{Remarque.}}
\newcommand\notat[1][.]{\paragraph{Notation \emph{#1}}}
\newcommand\meth[1]{\paragraph{Méthode:~\emph{#1.}}}
\newcommand\prop[1][.]{\paragraph{Propriété \emph{#1}}}
\newcommand\demo{\paragraph{Démonstration.}}
\newcommand\demoroc{\paragraph{Démonstration ($\Delta$ROC).}}

\newcounter{exo}

\newenvironment{exercice}{%
\stepcounter{exo}\textbf{Exercice\ \theexo.}}{%

}
\pagestyle{empty}

\begin{document}
\def\text{%

\begin{multicols}3
\hfil{\Large\bfseries Suites -- exercices}\hfil
\setcounter{exo}{0}

Livre "Indice 1\up{re}" p 91 (num p 93).

\noindent\includegraphics[width=\linewidth]{standalones/1T/2_suites/1S_e091-022}

Livre "Variations 1\up{re} générale"

\includegraphics[clip,width=1.2\linewidth]{standalones/1T/2_suites/1S_v029-038}

\rule{\linewidth}{.2pt}

\textbf{\sffamily 60.}

\includegraphics[trim=0 4.6cm 0 0,clip, width=\linewidth]{standalones/1T/2_suites/1S_v031-060}\columnbreak

\includegraphics[width=\linewidth]{standalones/1T/2_suites/1S_v031-062}

\vfill
\rule{\linewidth}{.2pt}
\vspace{1ex}

\includegraphics[trim=0 0 0 4.2cm,clip, width=\linewidth]{standalones/1T/2_suites/1S_v031-060}

\end{multicols}
}

\foreach\i in {1, ..., \nbcopy} {\text\newpage}

\end{document}\begin{exercice}
Dans un village, une étude sur la masse corporelle de 200 habitants a été menée, de laquelle il ressort que:
\begin{itemize}
    \item 60\% des personnes interrogées étaient des femmes;\\[-4ex]
    \item 10\% des hommes interrogés étaient en surpoids.\\[-4ex]
\end{itemize}
\begin{enumerate}
    \item Combien d'habitants interrogés sont des hommes qui ne sont pas en surpoids?\\[6ex]
    \item Ces personnes interrogées représentent 7,8\% des habitants du village. Combien de personnes habitent ce village?\\[6ex]
\end{enumerate}
\end{exercice}